//==============================================================================
//
// readmeファイル [readme.txt]
// Author : Buriya Kota
//
// 最終更新日 : 2023/03/03
//==============================================================================

◆このディレクトリについて◆
ディレクトリ構成図は以下のようになっています。
.
┣━ 01_実行ファイル
┃		┣━data
┃		┃
┃		┣━nlohmann（jsonを使用するために必要なファイル）
┃		┃
┃		┣━タイトル(ウィンドウ版).exe
┃		┃
┃		┗━タイトル(フルスクリーン版).exe
┃
┣━ 02_開発環境
┃		┗━00_プロジェクト一式
┃
┣━ 03_スクリーンショット
┃
┗━readme.txt
			
◆00_実行環境
exeファイルと起動に必要なリソースファイルが入っています。

◆01_開発環境
ゲームのプロジェクトファイル一式が入っています。

◇readme.txt
このファイルです。ディレクトリ構成とディレクトリの内容といった
最初に知っていただきたい情報を記載しております。

//----------------------------------------------------------------------------
◆作品について◆

◇使用言語 : C++
◇SDK　    : DirectX9
◇開発期間 : 2022/12～2023/03(三か月)
◇ジャンル : スポーツアクションゲーム

◆作品説明
 スノーボードに乗った人を操るスポーツアクションゲームです。

◆工夫した点・苦労した点
 地面に設置しているメッシュに対して外積と内積を使用し当たり判定を実装しました。
 プレイヤーの姿勢制御にはクオータニオンを使用しました。
 メッシュの坂の角度によって加速度を計算し、プレイヤーの移動速度の加速、減速を工夫しました。

◆反省点
 マップ左側にあるハーフパイプのジャンプの仕様、ハーフパイプから地面に乗り上げた時のプレイヤーの
 急激な加速が起きてしまう、障害物に当たった時のペナルティ、この三点をもう少し修正したかったです。

◆その他
ゲームの紹介動画
https://youtu.be/FvEq3QW9D4c

◆動作確認済み環境◆
Windows10
（DirectxInput対応のゲームパッド(ジョイスティック)に対応しています。）

◆操作方法◆
 キーボード
	移動：W A S D
	ジャンプ：SPACE
	ポーズ：P
	
 ゲームパッド
	移動：スティック
	
				　○
	ジャンプ：	〇　〇
				　●
				　
				　
	ポーズ：	STARTボタン（使用するパッドでボタンの名前の違いあり）
